岩岩睇蘋果，聽到警察個對講機話

好無奈咁講:
轉左入大南西街同長沙灣道十字路口。
暴徒[/size=6][/b]走曬[/b][/size=6]

走曬